親愛的會然 電莖皇請入

最近好嗎??

很好未死得

好
好耐冇見你出現
問候你

不過就嚟攤屍攤到臭

why?

冇得返工做狗

慘

下做廢搞享受下人生囉

做咗4個月了

做多半年都未遲

怕習慣咗返唔到轉頭

你唔係出國讀書

想問樓主係咪暗戀電莖狗

係, 所以怕慣咗冇工返

我打撚死你, 咁話我老死

教我戰車道

其實暗戀你...

我也喜歡你

可惜我有女友了...

又ff

hi